[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(36) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

頭幾個要搶嚟示愛

Anson

JeremyB

Jeremy B

LM

個人簽名檔

樂仔改左名？

繼續同楊樂文講 加油

louis 193 jer

搶示愛位

我愛Louis 1933333 fkkk
我係tim 快cap我圖

新post繼續痴

屌你 勁搶眼
係街大笑咗出黎

唔係 我驚佢得閒開嗰陣已經爆咗post

幾日無蒲頭
最愛Jer
仲有mr.jan

以為佢拋棄左樂仔個名添

每日一j b2自選
一諗起b2一定有人會走好sad
明明個個都好入戲，成個表演好smooth好精彩，好有娛樂性
我接受唔倒任何一個走

雖然慢咗 但JeremyB我愛你

新post繼續幫Ian bb打氣

大西北落緊雨
我啲bbg小心唔好淋濕呀

愛B2

唔忍心睇今晚個集

唔係姜糖既姜b fans又留名
好想瘋狂同姜b做運動
佩服佢既毅力

FRANKIE IS GREAT

same here 但又想睇佢地

193同louis係咪8點開live

新post再貼一次上post尾嘅Ian同表弟合唱MV

趕番屋企睇佢地
好像歡樂今宵咁

咩係表弟呀

簡直係人生污點

支持細貓
支持Jason

細貓?

Mr jan?

襟兄弟

新post表白 ian

大姨媽阿Bu?

好sexy

佢個藝名係填表弟喎

熊啤啤

屌 完全無印象

小背心taste好差

VIUTV我要你立刻將高清版40強前傳post上youtube

本來想約friend出街
諗諗下為左睇live都係唔出

記得佢了 好似自大到好煩

濕晒喇

推到有

星期六，日先出啦

新po 又霸唔到頭位
Anyway 繼續表白姜B
希望你唱多幾首個比我地聽

正方形再加埋頂個段字

我愛193 我愛193 !

認同

moley ig story話佢有mon post
唔知佢感唔感受到我對佢既愛意

連username都改埋咁癲

193你條友今晚唔好再放飛機！！！！！

今晚應該會播
播完慢慢重溫都得

頂 我都係 本來今晚想約人食飯 點知193話開live 我即刻放棄食飯 我地會唔會中毒太深

會播咪即係節目時間又短咗?
屌你viu咪拎主題曲攝時間呀 本身已經夠短

點解40強前傳見搵唔到193既 ??
有無人見到

又改名

本身要去做gym到8點幾
但依家會早啲完番屋企

邊個嘅live 193?

佢今次走數就搞笑

唔會
但真係諗唔起有幾耐無咁樣追電視

我都係推左個fd食飯 中毒太深 x 2

佢咁高好難搵佢唔到啵
不過又好似真係唔覺眼

懷疑跳得太hea俾人趕咗出廠

佢手跛咗 冇份跳掛

同埋louis一齊趕走咗 再拗下先

好sad呀 聽晚去睇王菀之演唱會 冇得睇live
希望193 louis JeremyB都會去睇王菀之啦

同louis係廠出面跳

仲教緊

Alton Wong 有冇花生食
利申：冇追post

又累鬥累

到底louis跳得差啲定193跳得差啲呢

你地改哂啲名已經記唔番你地原本叫啲咩

訓醒又爆左post 好想睇louis同193開live

傷兵係唔係無得落場 我都搵唔到
同埋我見佢ig story有條片係係評審席後面影佢地跳
(都可能係搵人幫佢揸機

Louis 有力啲 193又跟beat啲
好難揀

都係唔剪接既好睇啲
起碼想睇邊個都睇到 唔使睇到眼都花玩搵人遊戲

可能真係驚佢又整親

記住掛住阿嫂

viu好似ban海外ip

Lokman一眼就見到
有冇人幫我搵返louis 193 fk 出黎
193咁高都咁唔起眼嘅，反而講身高第一眼見到里奧仔

用香港vpn就睇到

果時個節目都未出街 究竟係咩人係度嗌緊

細貓啲fans啦應該

ian bbg 我好喜歡你

我之前去台灣用酒店wifi同wifi蛋都睇到viu重溫

咁我上第2日上d海外網睇

鍾意姜B、Frankie、細貓、Anson Kong嘅巴絲，強烈建議你哋再一次J呢個表演

唉要keep 住mon post 先搶到靚位

全程都盯住佢望
好易認

屌我都未搵到

個陣全部人都好差

你有冇dm過佢

好似唔齊人
數過得28條友

呢個係咪193定louis

咁louis bb呢

鄧覺欣黎

我認髮型炸
JeremyB 個頭藍色一望就望到

唔知點解Anson kong有種食煙既mk仔味道

係囉 點解啲fans識去個到
我都想在場呀
仲要係40強啦已經

有堆viu既啦啦隊係到嗌
之前美選dna個啲都有係到

咁佢地都嗌得幾落力下
btw睇dancer跳舞真係好賞心悅目

啫係班fans係假架

姜b 真係有星味 真係成日一眼就見到佢
不論佢企咩位都好突出

因為我搵左viutv個playback黎睇
個鏡頭再pan到佢地係到尖叫

其他人呢？
睇返節目
只少知一定有louis份

ansonlo真係好鍾意摸丁

我諗都有fans既
個陣節目播都已經有人搵佢地影相簽名啦

有兩次直播
一次咪節目講55強跳個次
我post條link個個就唔知係40強之後既事 佢地個look改造完

但你呢條係世界盃決賽個晚個條黎
已經係40?

不用加配

我估架咋
我記得佢地係入咗40強之後先去染頭架嘛

新post留名
鄧喬閂冷氣唷

有
你有冇追post 我有講過個日busking 淆底冇揾佢影相後悔到想哭

巴打我依家見到你個名
個腦已經諗起鄧喬

我覺得呢兩次前傳live show 好似唔係相距好耐

屌佢老母 冇louis大頭好少事，我知佢跳唔好，但點解frankie要放咁後，呀餅都前過佢

我明fk 就算企到最前都冇乜突出
但一定唔係排佢去山旮旯啦

Louis 去撚咗邊呀唉，搵到燥，193呢

巴打應該好似上面咁整個個人簽名檔
心心.gif

深入民心

都好喜歡
其實我對Ian bbg嘅愛已經分薄左少少俾Louis

冷靜啲
我上面post個個直播frankie企好前呀
louis同193真係唔知有冇份跳到

興簽名檔咩
我都有喎

個人簽名檔

啱啱去搵返個直播黎睇
我諗尖叫個班全部都ansonlo女fans黎

又係佢啲學生

其實點整gif

屌

自己premiere save又得
cut左條片up上啲整gif網又得
google一search有好多

點解冇人講Anson kong?
真係好靚仔

好
一陣返到屋企研究下先
Ian bbg 我來了

我有影 鼓起極大勇氣去問

識貨

我知，咁好機會都唔影正傻豬
我個日唔得閒出去睇咋，如果唔係實去影
佢之前開live好似話會再同jason出去busking

個人簽名檔

配合返我個名

迷茫的小孩

自從193講完 我又忍唔到笑

節目版個個好啲喎
係louis大頭

唔知193會唔會覆dm呢 我想借機問阿 交俾我

我已經諗好cut Ian bb邊一段了

係喎你岩

ansonlo依下又幾型
不過個live既運鏡仲衰過地震

喂呀
希望唔會撞

40入30強係7月12定13號錄影
第二次去奧海城係世界盃決賽即係7月15號
所以你數到得番28人

Ian bbg 係後面彈出好可愛

我覺得佢依個笑幾型

咁咪有排未見得返強尼

其實好想JeremyB唱王菀之啲歌 但我驚佢唔識唱

我都等緊佢回歸

識唔識都好DM咗先啦

好唔中意個八婆heiley

Save 圖

我係anson lo ig story
問左點解成日跳舞摸丁
唔知佢會唔會應我呢

CLS

佢係唔係唱開韓文歌

GO G持你
佢會覆架

我都係

未到你姐 唔洗驚

之前dm過ian bb
佢覆左我一句 多謝你😃😃
開心左成晚

大家癲到我開始融入唔到

情侶裝

有冇聽佢唱 安徒生的錯
好聽好痴線

個動作想點

ian 個樣幾得意喎

好似Dem beat咁

仲未夠勇氣dm佢
如果dm左佢唔覆我會好傷心

想繼續睇黑歷史

上佢哋ig都搵到啲

想知佢會答咩

Fk呢一下真係最有型
見唔見到佢個樣有幾認真！！
見唔見到佢膊頭向左郁一郁先再向右扭再向右轉身
仆街佢好有型
就係呢下覺得佢跳舞仔細過肥仔

不過肥仔真係導師級！！

可以試用返tv版本
行左轉右時係大頭左louis
好撚正

我都想dm佢
同你心情一樣 唔覆會好失望

咁hea 架

醉愛管b

好幸福

屌
個時差真係令人好灰心

不過我記得有louis
而家193ig個張相就係世界盃時間，louis 係巴士中灰機

佢唔同左樣

好幸福 姜b睇黎唔會覆我

唔敢再dm佢

193
你快撚啲染返黑髮！！！！！

一半金毛一半黑好核突！！！！！

好羡慕

太痴線我跟唔到

首歌無想像中咁鳩，其實都幾好聽，不過個mv好9

same here

193無覆我阿 好sad

好羨慕
ian 好好人呀

我覺得似係佢miss 左

我都想俾moley摸頭

我連再dm 佢既勇氣都無

我再send左次

我都唔敢dm

覺得自己是零

點知佢開左連登acc 睇到晒你地啲痴線野
完。

等多陣可能會覆呢 唔好咁快氣餒
佢之前都覆過其他人

好hea

點先唔hea

造星朋友係重點

起碼唔係就咁多謝emoji
唔算好hea啦我覺得

Ian bbg

唔算hea喎我覺得

可以加多句
你有冇覺得我邊到唔好啊之類
可以引人再覆你

JeremyB係咪朋友

咁都hea

你當佢溝女咩
都算半個公眾人物架啦

咪係

笑死

咁會變狗公

我都想佢咁問我
我會答:唔好孭索袋就最好

又攻擊人地

我剩係FF 姜B 咋

同fds溝通都好緊要架

佢：。。。。。。

可能會答比卡比卡

佢點解要引你覆返佢

好想快d有6/9 details

屬於fans>friend啦
我反而覺得如果佢個個dm都咁樣覆佢形象會唔太好
同埋邊有咁多時間

佢無read過我message 阿 快d覆啦快d覆啦

好似教緊毒L溝女咁

測試下個個人簽名先

好似八兩金講咁 食緊女邊得閒睇DM

哎呀頂你個肺呀
我就係想整佢唱fly me to the moon 笑個下

笑死 佢似完全唔想理你咁

我做錯咗啲咩

呢下好charm
有taste

我在你敷衍之中得到快樂~~~

煲埋集劇整幾個西遊記gif先

試下轉個靚女icon再試試

要姐姐型

話說我無follow jeremy
但有search過佢ig黎睇
跟住岩岩係ig打個0字
第二個result就係佢

點解會係0呀

我都知我樣衰

0可能代表A0

佢ig名有0字
但我唔小心笑左

遲咗表白，推得咁快
如名如名

louis個ig story

我都成日咁樣錄音send比friend

表弟同鳩毛性格都幾似
兩個都係又自大又寸 無料扮四條

我唔介意收到咁19既錄音

只要係louis send比我就得

表弟比我感覺更惡頂
狗毛正常時唱歌at least 係average standard
佢

條友好無聊

睇番節目原來連登第一輪個陣對louis的評價係勁負面，而家我代連登同louis講聲對唔住先

JeremyB夠鐘覆dm啦

Lokman好q呀

酒粒仔個回應都好好笑

我岩岩都睇返佢第一次唱同去奧海城跳live果集

覆左你就滿足啦

咁樣屌9佢好正常姐

所以表弟行先一步

酒粒仔：屌你段錄音係冇意思架喎仆街
BTW酒粒仔個whatsapp icon好正

個人簽名檔

點樣整gif架？
我都想整個jeremyb

我用giphy個網

俾個jeremyb忐忑牙骹仔你

我愛VIUTV

勁呀 啱啱諗住試下整
原來都幾難整 放棄咗

岩岩睇到姜b個ig story出現係銅鑼灣地帶喎 LOL

我都係咁愛你㗎

阿嫂獻禮

其實當初最吸引我係佢呢個神情
唔好屌三兄弟住
我純粹覺得佢台上台下個反差 重情重義charm到仆街

比佢呢個眼神電到仆街

壓場感 丨

又港島

唯有等今晚ig live再問 會唔會覺得我好煩膠架

一陣整埋佢跳拉丁

我都睇到 之後即刪

你放心啦 ig live佢點會睇comment

都係好濛
睇返衫louis係咪係地下最尾個行無袖個個

係喎9秒9刪左 係咪怕露行跡

係咪貼完即刻有人衝咗過去揾佢

冇睇到個story

段片得 480p

係喎 點解唔係高清版呀viu
好似又係鄧覺欣黎

屌點解成日都睇錯鄧覺欣

Viutv YouTube 啲片唔知點解都咁濛

揾唔到193 b ge

估計佢跳得太差 所以同louis喺廠出面練緊

認真 可能佢隻手未好返所以冇跳掛

你岩

我都好努力但搵唔到 聽講好似193手傷左無得跳阿 陰公豬

喺cwb mtr 撞到 姜濤
但佢帶着黑色口罩 廢事煩佢揾佢影相

佢哋頭先好似練緊舞

好想撞到佢呀

咁快用明星look出街

佢似平時都鐘意呢啲打扮

咁佢點做明星

要用宇宙filter

明星就要出吓街都預定一個鐘俾人影相架喇咩

一樣
之前對佢冇乜特別感覺
但睇完上面堆野之後

有冇人試過dm moley？
我想同佢示愛

宇宙filter 笑左

冇

冇聽過有人會dm佢

咁佢咪知你係比卡

我驚有都係想鬧佢

D吓佢啦
依家大家都唔鐘意佢，正係最需要fans嘅愛嘅時候

咁佢就一定記得你

咁佢咪知我係邊個囉

咁到時我改名囉

改叫卡比

有冇人借張大波靚女相我做icon

支持lokman

唔係咁既意思
但係太怕醜做明星會有問題

屌 點解要大波 係個icon到都睇唔到

咁樣先引到佢中意我

快啲加入我地愛的大家庭

你唔俾佢鐘意大蘿架

屯門卡比獸

笑撚左

Ohno救命呀
到時出到黎發現原來是個boy

一早加入左
不過冇你咁積極傳教
基本上由你改名前，一見到講lokman都知9成係你

我都想見到佢

比卡你幫我dm佢 問佢中意咩類型既女仔

屌你唔準笑鳩我個moley

你唔係搵大波靚女假相咩？

我由始至終都係忠於佢一個
可唔可以頒個貞節牌方比我

可以問完先搵架嘛
打算用色誘

梗緊主動DM佢嘅女仔啦

卡比獸

193會覆dm架
Dm過佢兩次
每次都隔日先覆

隨便攞去用

lokman冇死到囉
同埋點解要

你咁好咁顛啦屌
笑到冇氣

不了不了

上面cat girl真係好好笑
洗乜加密啫 冇人想知

佢要大波啊嘛

真人點㗎？

依家有時有幾分鐘空檔，就會重溫b2自選
會唔會太痴線

掂啦 夠笑容又大波

咁你快啲用呢張做假相 dm money啦

真係好大波

Jeremy b
Jer b
Ian
193

又真係好撚大波

你都好貪心喎

閂冷氣巴真係經典

鄧喬笑撚死
佢同八兩金 kyle份自信一撚樣

真係勁似游學修

就係鍾意佢夠自信得黎又唔會好似八兩金同cow咁黑人憎

唔會 因為真係好好睇

隔日先覆 好啦咁 我等下先

我好專一㗎
我要JeremyB就夠

cow幾時作新歌呀

有無人俾姜b dm寵幸過架

但係佢都有啲實力嘅
唔會好似其他兩個咁串柒柒但係出黎又唔知做乜

A.... A...... A...... A.......

由睇全民造星開始 本身無特別鍾意邊個
慢慢睇落去 就慢慢被lokman同tank吸引左
因為阿tank我追返成套脫獨工程
除左佢地本身跳舞charm之外 加埋佢地份人夠真誠
又熱心幫人 老老豆豆我唔覺得佢地靚仔
但佢地勝在心地好又正面 令到人望落去好順眼
如果唔係阿tank要退賽 實入到十強
好彩lokman入到

193好撚on9 最憎咁撚多藉口嘅人

dm咗money未？

係moley

咁dm咗未？

有請小鳳姐

講係咁講姐睬睬睬
咁立個像比我

呢句唔hea

諗真啲佢同cow佢地都唔同吖
cow嗰堆hip hop友係由心串出嚟，唔知點解做乜都係好似串柒柒咁
鄧喬係自信咗啲，但最多係好似Stanley咁，未有cow咁乞人憎

幾時有藉口過 唔好污化193 bb

垃圾嚟

好勇

唔夠膽呀

佢一向都唔係實力派 sell騎呢嘛🤟🏻193著衫夠型夠stylish

仲會好開心

Hello Jeremy你會唔會想估下我係邊個

可能會po埋story話 人人圍住我 無人明白我 而家終於有人欣賞我

JeremyB請你係live話比大家知邊個係比卡超

我唔驚JeremyB知邊個係我
我驚比你地知多啲囉

大家咁熟怕咩

走開 邊個同你熟

差啲喺巴士笑出聲

比卡超好波
我一世都唔會比楊樂文知

自 嗰陣未追post

反正icon又冇樣 轉個頭改個名佢就唔記得我啦

終於知道你地dm佢地時既感覺
好撚緊張

係
有冇多啲長腿大波相俾我

等到心灰意冷個刻 你就會放棄 你dm邊個

做咩咁灰 你dm左193

有冇咁淆，你果段野好痴線咩

好誇張

就快有絲打閪屌

系阿 佢無read過我msg :( 其他人話193要隔日先覆 💔希望聽日有好消息

做咩喎 真心

唔好sad啦可能佢食緊女啫
Btw唔好打5p字啦

佢仲未起身啊
一陣8點無得睇嚕

moley

係呀佢隔日先覆
佢好好人架唔好唔開心

不過對唔住都要系你老母

比一次機會你 打好啲字

上面有講呀

係咪之前有個絲打話想俾人揸X同cxxxxpie？

咁做咩淆到咁

邊個咁飢渴啊

嗰個真係做多咗

Woowwww

Btw Leo ig story 講緊邊個？

扮咩

我果日係屯巿見到肥仔釘 真人好瘦

我覺得男fans都好恐怖

是的是的 大家集體dm佢吧 轟炸到佢覆為止😂

做咩性別歧視

但佢唱歌真係好撚難聽喎

一直都話佢以前肥 但真係想像唔到
btw 有冇偷拍

係囉 恐怖嘅點喺邊

冇呀 果日星期三Aeon特價 佢應該買餸返屋企煮飯仔

新手唔知規則 俾次機會我打番好d字

好有心

我有見到

釘哥好男人嚟

你講邊個

On9

管b同anson kong係鄰居

恭喜你呀比卡超絲打

一定唔係你啦
不過男仔DM男仔本身就好恐怖
除非好似LOKB個D男女都會J

一齊dm你 製造個假希望俾你都好

唔緊要啦 大家都是boy 拍下膊頭就唔記得

FRANKIE BBG 變咗架污糟有臭味 平時盡量唔搭嘅狗巴

佢係城巴嗰啲A線巴士級數囉

丫屌 你呢句都好巴膠

邊個呀

好羨慕！覆你咩覆你咩

怕自爆，不了

驚比佢認到，不了

佢無覆我

真係救命 佢都冇ac

大家dm人係有咩開場白

就黎八點
而家期待Louis 193 ig live多過個節目

Hello我係連登xxx呀！我好撚鐘意你呀
你跟我咁講就實冇死

有覆你 已經好幸運 我重等緊

痴線

我決定改變主意

整埋呢幾個唔整lu

跟住又可以咁qq

再送你地個ian bb比你地

感到很甜

加油！任何事都可以發生

就黎連登變成黐線嘅代名詞

Hehe

明明最得意個幕係唔知邊個唱緊歌 佢同KJ係後台跳舞

193 8:00記得直播啊！！！！！

唔係就做死一世飛機佬，
下次tag嘅唔係巴士係飛機

比卡超又輸

我以為你講緊193 hahahahahha
193起身未啊！

我知你講邊幕
個幕我自己用電話影低左成日睇

比卡超以後自己贏左，點知

淨係like ian bb

多謝你個ian bbg

唔做得咁樣架嗱

電結型既

恰我！好過份 早知我扮男人

連登冇絲打

就8點

開個盤估佢會唔會準時

想沖個涼添

唔會 賭j

我想睇你切

你turn on notifications 睇到架啦 不用怕

輸咗用甜味劑果條黎還

睇個勢 似會又放飛機

Hello我係連登線佬呀！我好撚鐘意你呀

佢8點唔開live 我會瘋狂話佢垃圾

佢係所有人都記得嘅一個
連我朋友冇睇都記得有個人拉走條褲

點解甜
你對佢做左D咩

留名等睇你dm罵193

5 mins left

我之前dm過佢叫佢唔好走數架喇
不過佢無應

個post推咗大半Lokb巴打好似仲未出現

你明點解我頭先話佢HEA覆你未

比卡絲係咪喊緊

賭j過左今日都未開live

定係去咗揾JeremyB求安慰

阿嫂

樂仔是咪好忙

8:00啦

嘟一一八點。

乖

個個都話193會覆dm 好好人好nice的

鬧佢垃圾覆唔覆

比卡比卡

193有時差

垃圾193
垃圾193
垃圾193
垃圾193
垃圾193
垃圾193

比卡比卡…超~

垃圾193走數

全民遣責193

佢有冇ac

追po咁耐，第一次講野，有無人同我一樣，睇親viutv promo 193唱「語無倫次」就忍唔住笑

193 垃圾唔開live

193又放飛機！！！！！
飛機佬！！！！！

好似無

垃圾193

話緊佢自己
仲有無所事事

係咪要拋西瓜

btw viutv 出左個影多左姜b既愛之初體驗version

193覆dm岩岩 應該準備開live

點解佢會咁覆你
佢淨係恰鳩我

點解淨係覆你一個的

可能又係美女icon

偏心到一個點

覆左我喇都
佢話

講多d講多d

佢淨係講左咁多ja
我真有打 垃圾193俾佢

但係得佢1個無火花

Louis可唔可以都有份
佢地兩個太有火花

有冇人CAP LOUISBB既甩6合集

啲fans夠惡
前傳個post comment好多人話冇姜濤大頭呀嘛

成個節目一定勁on9

搵人提提佢地
未贏架佢

可能viu覺得佢本身兩分幾鐘都上到trending咁耐仲有八萬幾views，所以先再擺

比卡超你去咗邊

JeremyB我宜家希望你估唔到我你邊個了 你有覆我我已經好開心了

好啦唔屌

認真，大家有冇估過邊個會贏冠軍
真係姜B？

到底有幾多人dm屌佢

唔洗驚啦 你條j冇輸到呀

道歉時露出胸部是常識吧！ 193

遲姐係幾時先得架

啱啱都諗住po
mon得咁貼
hello 193

其實要睇賽制
如果真係全民投票咪姜濤
如果唔係就真係唔知啦

頂同你po埋同一張

幾耐都等
btw 垃圾193

咁元朗係真心大雨既

我覺得最後都係唱歌人會嬴
ian 鳩毛 yimk個啲

193

9毛

但姜濤唔贏都一定有人簽啦

LOUIS TAG左你

LOUIS你幾點開啊
你遲到都要一齊露胸部

做咩掛住我 唔好咁

你被cap了 Louis mon 得好貼

露出長腿都可以接受

出面紅雨，小心啊193

笑死我

Louis有冇留過言
實捉到你

應該有
但紅唔紅到就唔知啦
以前超級巨聲個啲就算有大台支持都成堆暗星
得牙醫同削骨還父叫紅紅地
節目完咗要keep住人氣都幾難

依家得對鞋，分明hea 9我地

如果係巴打既話 呢個結果我接受

佢應該唔敢

我覺得唔會

淨係偷偷正皮

點解

成班癲到咁 仲邊敢留

你唔會 姜糖會呀嘛

究竟幾多人dm佢

可能讚193果啲就負皮哂

而家都有好多姜糖開哂ig咁
最緊要係簽佢個個可唔可以包裝得佢好啦
都要有首爆得起嘅歌都mv先得嘅我諗

屌 mon得咁貼

我估唔係姜就IAN
其他人都仲差D

開啦開啦

要出啲口水歌囉
可能廣東話抖陰歌咁既類型

好賤

呢個moment我真係好想做解密狗

LOUIS有D蟻

係193太高

你地估下

仆街192未播就劇透

全民投票復活都諗得過喎

都10強啦

變15強

193入返黎都幾大鑊

有冇人去牛角撞佢地 佢地好歡迎

B2慶功 係咪有FRANKIE睇

想撞到你多啲呀JeremyB

好好笑louis要抬頭望193

one hour

原來我搵個個疑似louis真係louis黎

前傳企最右上個個係louis呀

佢條頸攰唔攰
洗唔洗我幫佢按摩

出嚟隻抽

嚇死我以為你講連登ac

嚇死咩

平時FF太多啦你地

等我保護JeremyB

有frankieeeeeeeeeeeeeeeeeeeee!!!!!!!!!!!!

仆街早啲講我即刻換衫搭車出尖嘴架啦

露出胸部啦

皮已收

邊個話我打我BB

屌係囉 即刻去食牛角

193同louis擔埋同一把遮好sweet呀

一陣b2會一齊

好痴纏

anson lokman有無機

住得遠既悲哀
我依家出應該去到佢地都散band

有無人而家一齊出去搵佢地

係 我仲要啱啱先番到屋企

痴女牛角聚會

咁岩訓緊教，唔知點解係8點半醒咗，見到佢地開live，媽呀！好彩咋！佢地係味8點半先開，我有冇miss 第一段live

無miss

其實如果真係全民投票
佢贏硬
fb 已經見到好多痴女姜糖

完全無

依家衝出去應該趕得到

真係好多

到底睇193 live好定睇節目好

到底AnsonLo女學生多啲定姜糖多啲

緊係live
Live未邊有得睇返wor

喺呢度比卡超多啲

姜糖有埋中国base

都係好事黎既
有fans 佢就可以繼續玩落去

我都很想去

但係頭先193話今集b2淨係foul louis咋喎

應該193(我老公)fans多啲

希望佢唱廣東歌
頭先做gym好痴線
係咁諗住姜b都係做運動減到咁多肥
我都要學佢咁堅持

肥仔都好似有學生係中国
黑馬

我覺得佢9up

失蹤人口193 垃圾

又黎抽女學生水？

唔洗諗 一定系睇193live

louis有跳40強 仲頂埋佢個位

應該玩9louis jie

有frankie

系你老 正字啊！

系你老母

有冇可能B4 foul 4個咁慘 起碼都要留yimk同dee啦

其實佢好努力

減肥之後肌肉重，體重上左人生癲峰好嬲咁放棄左

中国好似文卓森Fans多啲

一定留 yimk dee 肥仔
7foul5

邊個黎

旁白君

旁白啊

其實佢咩樣

說好的全民呢?

咪有ig

我覺得旁白幾好笑但唔明點解咁迷佢
Viu 正常旁白水準

中国個邊個啲旁白好正經？

一開始啲參賽者個個都奇撚怪怪既時候有佢做VO係幾好笑
恥笑班騎呢怪
但依家40強個個都好正 佢都mean唔落 變咗可有可冇

再加上唔知佢係咪睇得支國人講野多
成日搬埋佢地啲支那語落個節目
乜柒嚇死寶寶 乜柒紅衣小哥 乜柒表情包

人地中国Fans第一次睇Viu架咋嘛,點知咁多

好似係走煽情風

最憎啲人講表情包

而家出去撞佢 就睇唔到
睇到live 就可以冇下一次機會見到佢
好矛盾呀呀呀

一開始冇咁架
我估係見今次多咗中國人追先中期開始迎合吓中國市場

應該係佢係b站學返黎
果陣勁想屌佢
我要睇e d聽e d 我開香港電話台托咩

所以我依家其實唔係追求磅數
係睇身型

佢唱得又跳得
仲要連個樣都得 痴鬼線
希望可以係街撞下佢

覺得旁白作用都好大
一開始好mean咁講到參賽者咁騎呢
令觀眾都對參賽者印象唔會特別好
但當一路播落去唔jer住佢地又讚幾句
帶領住觀眾去欣賞參賽者
令到成個節目有育成feel
唔係貶義cm黎係我覺得有咁嘅作用姐

屌你老母193人呢

可能拎完衫坐低左先開live jie

係囉屌 仲要cap啲殘體字
我真係唔撚知你係香港電視台定深圳電視台

屌他老母他9up我唔信牙

沖好涼坐定定等睇viutv 仲有45分鐘開始

193有save live

重點係把聲都好得
但真係撞到我應該剩係敢偷望佢

上星期係地鐵見到佢

新東妹好慘，同佢隔住個海

一諗到今晚要foul b2嘅任何一個人就想喊

我都覺得我會喊

佢會唔會覺得我cheap架

foul louis我屌爆側田老母，佢進步左咁多

193好似會喊咁

我有預感會 foul 193同louis

屌我都係新界妹
不過男朋友番工係cwb
借啲意出去先

最大機會應該係193啦
劉美君都直接話193拖低咗全隊平均分
雖然係幾好笑

側田禁louis返黎架
佢地指定表演個陣側田都幫louis打氣

側田都教louis唱歌，算點喎

我而家出門啦屌

真架？偷拍佢地

新界起碼有得撞193 jeremy
叫離島撚情何以堪

你加油 睇下淨間佢地live會唔會影你

講笑 唔出啦
我唔食牛嫁

坐埋去一齊吹水

有仔仲同我爭姜B
去沖涼，等陣準時睇佢地俾人foul

poki ig story又鬧193垃圾

渣GA

193同Jeremy 係新西，我新東…………

第一次咁唔想睇節目，唔想面對
之後冇佢地點睇落去

我都係 屌
依家直頭想搬去港島住

仲有半個鐘就到Jeremy live喇
193live笑死我

姜仔ig唔洗一個月就多15k fans

佢就垃圾

希望今日foul咗佢pleaseeeeeeeee

早兩日好似喺大埔見到呀Dee

趕得切開完會

條仔支那味重到

但你已經自爆咗 louis有acc

佢有acc架喎

唔係最上中間咩

其實我就係louis

佢地兩個真係好似情侶

跳到中間調咗次位

193覆返我 好快

攬住LOUIS話屋企人

193開live

193又去溝女

JeremyB 唔係話完咗先live咩

佢地差啲又想爆嘢出嚟

好多人掛住你啊樂仔

其實viutv可唔可以唔好過份迎合觀眾 好多時過咗火
我自己有幾個參賽者都鍾意 都幾支持姜濤
但下下又姜b廣告又姜b大頭版愛之初體驗
一嚟過份吹捧啲觀眾會開始反感 好似當年林峰喺tvb咁
二嚟有冇諗過其他參賽者感受 好撚唔公平
所有參賽者都有唔同類型fans 就好似呢度都有巴絲自認姜fans但唔係姜糖
唔好為咗某部分人(無理)要求而刻意討好
盞俾位人入 有反效果

我返黎啦

顯到louis細細粒

好賤
馬天佑話姜b今日冇遲早到半個鐘
之後192話佢今日應該唔使返學

快快翻屋企

遲到193畀馬友話

LOUIS真係好QQ

frankie呢

瘋狂比佢屌遲到

唔覺唔覺原來就播今晚個集

肥仔個角度變咗細路

跳下跳下攝鏡

LOUIS:好多人搵193影相 嬲豬

紅啦

poki:193高過肥仔,垃圾

frankie

louis係咁係度跳好搞笑

SIP青鬼

仲有5分鐘

一影frankie就lag機
依個世界公平咩

屌去美國...冒險樂園

蔡國威

就開始但準備要開新post

JeremyB 如果你真係開live我就推咗班fd唔同佢地打機架啦

196同louis係屋企live好睇啲

就開始了

原來比卡超自爆

佢地傾計好睇啲

ok i am here

係

希望垃圾193晏啲再live
btw啱啱馬友爆料個時193勁淆

[img]
[/img]
qqlouis

lm

頭先好多人留193垃圾

冇睇到 馬友爆咗咩？

Where

做喇

做

佢想爆粗，塊面勁黑勁西

我追返post炸

Ok everybody跟住一齊唱

時間岩岩好

真係一黎就播跳舞

delay

呀餅跳到成個on9仔咁

管鋈

黎啦

Anson Kong

JeremyB大頭

JeremyB 個藍色頭

爆佢d 咩？

唉屌 睇一次嬲一次
點可以將frankie放咁後

爆佢返工遲到，錄節目又遲到

lokb真係型到呢...

假like tingho都可以排身一排

centre centre永遠都係lockman企

兩件垃圾

屌....

開定post喇

2件垃圾rap

夠料的表現

片頭好好好好好好好好好長

2件垃圾

姜b無gel ,頭既

八兩金foul撚咗佢啦

diu

呢首歌真係好亞洲亞洲

姜b可愛

Stanley 果樣真係好黑人憎

frankie一個大頭都無

有冇人覺得龍志權只係個有打扮下嘅毒撚？
佢個樣真係好有engine味

lokman個look好黃又南

最7你2件rap

熱門企前排 ?

完啦好嘛

星座男可唔可以唔好企咁前

好正姜b

慘過企上面

rap呢個陣型
lokb根本就係帝王

成班最突出果個

我串錯個名

新po係邊

如果係咁 tingho點會企最前

oh look at me look at me

好睇到癲

Jer Jer

A1垃圾

A2 輸比stanley 個胸肌
Stanley

姜B件外套好似就甩咁

樂仔呢

輸比個胸肌真係o哂嘴

唉 唔想b2俾人foul

Strong po strong hold leave mine big name ❤️💋

唔好讚我啦

又講輸俾胸肌

咁你都認到

係囉上面都有時影佢
唔係你今日圈咗都唔知frankie企邊

WTF 開播就爆post

你係樂仔

A2真係輸得唔抵

A1真係最唔應該贏

A1

A2唔應該輸
屌你

fb 有人話見到姜b個canada
cls

Jeremy呀

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(37) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

杜汶澤

foul迪迪仔啦

A2 JeremyB

新po

stanley

整走迪迪仔就岩

a2

Stanley

垃圾計判彈弓手

1001

Jeremy 喊得好qq
一d都唔黑人憎